一開始出dalla dalla 你地又話難聽到死

宜家icy貢好聽又話難聽

吊奶星 我永遠都唔會忘記嗰陣滿心期待jyp寫signal嗰陣
結果聽到好似食緊屎咁

宜家算正常發揮啦

真心今次好聽過dalla dalla

屌ON9左
Q左1樓

有yuna俾我射精 乜都得

係繼續blah blah真係好嘈
同歌詞一樣
真係blah blah咁嘈

彩領no1

收聲啦 暗暗地喺度幫彩演彩玲招黑

你條仆街扮咩飯
成日話人猿人

大爆射她...
想她的肚皮懷有我們的寶寶...

好撚樣衰

肚皮懷孕

樓主bio 5**

唔係好同意

唔知樓主Bio第13課勁唔勁

佢已經超越5**嘅範疇同領域
樓主呢個肚皮懷孕論完全可以媲美相對論

我係勁同意

signal唔難聽

-.-

柒到呢 成個強國大媽咁。。。

唔識 小妹讀中國文學

同意

1x